［投票］平時用速成定倉頡

速成
倉頡
邊樣快啲

你問平時用咩定投邊個最快呀

倉頡

新速成

日日都有人出依啲po呃正評

手寫

而家負皮多個正皮喎

用開邊個 咪邊個快啲囉

利申:唔係成日打 兩個都慢

倉頡打中字最快
好心機可以記埋標點符號嘅倉頡碼

識唔識用搜尋功能？

倉頡撚，但係上唔到 100 cpm

速成同倉頡都打得咁慢索性打倉頡

打緊倉頡

打字用倉頡
揸車揸棍波

連登仔個個打倉頡㗎啦

真男人

其實速成係會快啲，但我用慣咗倉頡